菁雋

啲AA搞到似係義工隊咁
撈返黎等一大爛餐，個按揭講十幾廿次。入埋飛，仲要祈禱抽中
抽中仲要回7成
抽唔中冇盤射，一場吉。